----------------------
Білет 7.
----------------------
# Завдання:
- Задача задоволення обмежень. Формулювання. Фарбування графу алгоритмом DFS.
- Алгоритм реплікаційної динаміки.
- Модифікувати алгоритм ABT для фігури типу магараджа (ходить як ферзь і кінь одночасно).


# Задача задоволення обмежень. 
Задача задоволення обмежень склададається з:

- множини змінних
- області визначення для кожної змінної
- множини обмежень
- Розв’язком задачі, як правило, вважають призначення, що співсталяє значення всім змінним з їх домейнів і не порушує обмеження. 
# Можливими задачами можуть бути: 
- визначення існування розв’язку; 
- пошук всіх розв’язків; 
- які обмеження потрібно послабити, що розв’язок існував та інші.

# Фарбування графу алгоритмом DFS

![Scheme](https://res.cloudinary.com/dmt6v2tzo/image/upload/v1639058337/Screenshot_2021-12-09_at_15.46.16_wnr5bm.png)
- запустити код можна за посиланням https://syncfiddle.net/fiddle/-MqUW7SK2owlVGiP1Ca2

### Модифікувати алгоритм ABT (BACKTRACKING) для фігури типу магараджа (ходить як ферзь і кінь одночасно).
  ![Scheme](https://res.cloudinary.com/dmt6v2tzo/image/upload/v1639058337/Screenshot_2021-12-09_at_15.50.22_jftuo6.png)
  ![Scheme](https://res.cloudinary.com/dmt6v2tzo/image/upload/v1639058337/Screenshot_2021-12-09_at_15.51.02_t8ofwn.png)
- запустити код можна за посиланням https://syncfiddle.net/fiddle/-MqFLF68fdll062ix-Eb



